【如水雜誌讀書會Live預告】就在今天！稍後見！梁繼平 張崑陽 鍾燊豪

【如水雜誌讀書會Live預告】

► 登場成員

⦿張崑陽、梁繼平、鍾燊豪

► 時間

⦿美東時間(UTC -5) 3月12號晚上10至12點
⦿港/台時間 (UTC +8) 3月13號早上11至下午1點

► 詳情

⦿細訴寫作的心路歷程
⦿ 即場回應讀者對內容的提問

瞓了，再見

Push

今日11：00

仲有一個鐘